家用計算公式

有車(公用) 200
有樓(公用) 200
有車(自己車) 1500
有樓(自己住) 2000
有自己房間(冇隔音不計) 500
有同親戚打好關係 500
中小大學有全力幫助選校 200
考試時冇開電視/制造噪音 200
有買保險 200
父母傳承搵食技能 200
長期參加興趣班 200

冇關心身心健康 -2000
植入負面價值觀 -2000
賭錢 -1000
破壞恩緣 -2500

自己計下

要貼錢比返我

-3k 不過極大自由度 相處得好開心